點解聖誕節一定要紅色，如果係綠色成件事會唔會唔同左

你比人帶紅帽

唔同右

推

聖誕老人本來就係綠色

因為紅色代表紅軍共產浪潮